一齊左差唔多7年，親眼睇住佢跟人走

我知道已經返唔到轉頭
你話佢仲掛住我 仲未放低我
但係你會慢慢放低 叫我乖
聽到呢句真係好痛

一齊左咁耐
最痛苦既係行到邊到都有同你既回憶

我同你講「祝你幸福」果陣你知唔知我有幾心痛

我嘗試用工作麻醉自己
每晚放工盡放搵朋友陪
但係得返自己一個既時候 仲係忍唔住會諗起你

有無人陪我吹下水分擔下

一時又你一時又佢

將精力放在反送中
7.21巴打上前線吧

令自己人生有新目的
自然會忘記舊事

721 金鍾見

講幾多都無用真心要用時間沖淡
不過要搵人吹水可以搵我

？
你地平時點相處？

如果係你先放手，咁你祝福佢，如果係佢先放手，咁係緣份，更好的在前面，七年唔係短時間，學吓野，去吓旅行，分散精神。

Sor已經無心機check有無打錯字

好辛苦 完全無心機做野
好想請個大假去散下心

上前線啦屌

以前我地一個星期可以見4 5日
無論見幾多次都唔會厭 每次見面總有講唔完既話題

隨住一齊既時間越耐 大家又忙工作既時候就越黎越少見
分手前可能1星期都係見1次
但係大家又會好掛住對方
至少我好掛住佢

我雖然口講話祝福佢
但係我1d都唔想佢地會幸福

放心 721我應該都會出

都可以呀 自己一個去
比D時間自己冷靜下Restart下

咁點解放手，佢揀既？如果佢揀，就係緣份！

當初我地係和平分手
之後有一晚佢飲醉左打比我話佢識左第2個
但係會覺得自已好衰 對唔住依家識果個男仔
因為佢仲好掛住我 放唔低我

果晚我無承認我其實都好掛住佢...

第2晚約左佢出黎食糖水，我嘗試挽留佢
但係佢話已經太遲，佢唔想傷害依家對佢好好果個男仔
果下我個心真係好痛

👆睇吓，可以釋懷D！係痛，一定好痛但要認識緣份，要明白更好的在前面！